老豆出街死都唔肯帶口罩 係屋企係咁咳

屌 我可以點做好
好想報衛生署捉9佢
但佢又無返過大陸

首先你係屋企都戴返個口罩先
祝身體健康

捉佢去狗屋

扮孝子叫佢帶翻個口罩驚佢野武漢肺炎有冇得諗
打親情牌話唔想佢未來個孫一生都冇機會見過阿爺

留個電話？payme過定帛金畀你

gg

全家pk了。
如果佢有全家好易有。除非你鎖自己喺房

令尊藍定黃呀？

黃: 動之以情, 老豆，我都想你第時見住我結婚生仔，你要小心身體先有命見到，出入帶返個口罩啦，我愛你

藍: Sorry巴打，要犧牲你了，藍絲死全家

暫時搬出去住幾個月先

屌 係黃
但老豆好撚硬頸
崇尚天然抗疫方法
好on9 話搽蒜頭係鼻 就可以預防wor屌

Natural selection ....

用心去解釋 個病毒係點殺死人類
上YouTube 睇，好多片

你知得多就可以簡略咁教佢
同埋要佢明白 戴口罩除咗係保護自己，仲係防止傳染人
如果自己中左，都唔想傳染人地啦

祝你全家身體健康

我依家就日日鎖自己係房
係房聽到佢咳都打冷震 好驚

自然療法啲fd, 我媽都係，但無你老豆咁痴線

已經講過好多次 都無用
好想報衛生署啊 捉佢去隔離

癲過佢，煲啲符水迫佢飲

佢仲要日日都出街.....
救命啊 我唔想死啊
不如我去深圳灣一轉隔離我吧啦

記得返屋企戴埋手套

佢係咪驚用哂啲口罩你冇得用呀

好多口罩啊屋企

係咪有手足之前就係咁中咗?

真係迫住為保命，可以叫外人舉報佢

自我入隔離營

我都諗緊聽日去睇醫生